[盧森堡]有無人喺盧森堡

而家一個人喺歐洲好辛苦好孤獨

我好掛住香港

當初比個朋友放飛機所以自己一個去旅行

以前都試過一個人旅行

但無諗過今次會咁難受

我決定以後都唔會再一個人旅行

好孤獨啊

真係唔明啲人一個人去旅行係咩心態

有幾

盧森堡正喎, 細細地 行路都睇到好多景點, 再唔係坐火車去荷蘭仲多野玩

係靚，但一個人真係好孤獨

有幾...行景點影下相, 食下野hea下同鬼妹吹下水

盧森堡物價好高

有無人喺歐洲可以同我吹下水

Hihi

Hello 巴打
你喺意大利？

仲有十幾日去
開心到訓唔著

我好想返香港

去左就盡情玩啦 識下其他tourist啦

一個人去呢d比較冷清既地方，係會咁架啦，我第一次自己去日本都覺得有d孤獨
第2次就覺得好正了

仲有4日就返香港了

好掛住香港

屌你都廢事

好悶

去盧森堡幾耐呀日日嗌悶

21號返荷蘭，等24號返香港

真係過得好辛苦

巴打你而家有乜做
我好悶